熊過揮手區

正股跌到仆晒街
買熊做返對沖
反正專家話個瘟疫唔會散
大家話啱唔啱先

真

會唔會轉頭睇錯市

Trump出來講野
都跌到仆晒街
唔通等習帝打救？

驚唔驚反彈殺熊再跌？

18年個底都破埋 下望18000 支持樓主 唔好俾班廢材嚇親 贏開有條路 夠膽冧莊先贏大錢

習帝都係淡淡黎

習帝已出

維尼熊

屌同你一樣，正股又係跌到仆街
今日買咗少少熊過夜，希望可以拉返近條數